[IQ題] 返到公司但無得上網, 但要send個幾百mb file畀客可以點搞？

仲要公司block晒usb唔準抄走

無得上網就唔係你責任啦
咁愛公司咪用自己部電話data send囉

無得用usb點過落電話？

搬部腦上個客到唔駛教下話？

由佢，公司無得上網關你咩事

落街買個sim卡router駁落公司司腦用

部電話做hotspot